《忠言不能逆耳》 與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你凝視深淵，深淵也凝視着你。

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你凝視深淵，深淵也凝視着你。

唔好成為怪物

推

尼采真癲

整還整 唔好以傷人為目標
記得係訴求為上

真

尼采

push

瀝源村樓上住既都係老人家，你地想煙親d 老人家，雖不割蓆但唔好失去理智啦

唔變成怪物咪變食物囉
革命睇返毛澤東啦

個人經歷過一d唔尋常嘅經歷， 體驗到呢個世界真係有惡魔的 佢哋會不時對世人低語。 憎恨憤怒克制唔住， 就會好似班黑警咁墮入魔道， 成惡魔嘅奴隸

越嬲越要冷靜思考啊

憎恨與戒律

有一條惡龍，每年要求村莊獻祭一個處女，每年這個村莊都會有一個少年英雄去與惡龍搏鬥，但無人生還。又一個英雄出發時，有人悄悄尾隨。龍穴鋪滿金銀財寶，英雄用劍刺死惡龍，然後坐在屍身上，看著閃爍的珠寶，慢慢地長出鱗片、尾巴和触角。

推 唔可以變到同班狗一樣

推到前線睇到
無論如何都不割蓆 但係希望可以睇完之後冷靜地諗一諗

光復香港 時代革命